是日晚餐（狗也不屌）

最簡單carbonara 😋😋

Dog don't even give a fuck

狗不會就算給一個性愛

見到你隻腳都唔開胃啦

求教學，最緊要簡單！